香港人要雙普選 不要831

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

香港電影欠香港人一場革命